<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    --><!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    --><!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
    <string name="intro_" formatted="false">Представляем Call Meter 3G</string>
    <string name="intro0" formatted="false"><b>Call Meter 3G</b> контролирует использование голосовых вызовов, сообщений и трафик данных.</string>
    <string name="intro1" formatted="false">Для получения правильной статистики важно настроить Call Meter 3G как можно точнее.</string>
    <string name="intro_simple" formatted="false">Большинству пользователей требуется сделать <b>Основные настройки</b>. Просто установите количество включенных минут или сообщений, установите стоимость вызовов и прочее.</string>
    <string name="intro_import" formatted="false">Если ваш тарифный план более сложный, например, из-за того, что сообщения и голосовые вызовы тарифицируются совместно, вы можете импортировать предварительно настроенные правила. Просто выберите меню <b>Импорт набора правил</b>.</string>
    <string name="intro_export" formatted="false">В любом случае, когда все настроено, вы можете экспортировать свои правила мне. Таким образом, остальные пользователи могут извлечь выгоду из вашей работы.</string>
    <string name="intro_recalc0" formatted="false">Статистика пересчитывается после каждого изменения конфигурации. Это занимает некоторое время в зависимости от количества голосовых вызовов, сообщений и журналов данных. Поэтому имеет смысл изменять все настройки одним махом.</string>
    <string name="intro_recalc1" formatted="false">Этот процесс может быть значительно ускорен с помощью настроек <b>Начало учета</b> или <b>Очистить журналы старше</b>.</string>
    <string name="intro_data" formatted="false">Пожалуйста, обратите внимание, что не могут быть показаны никакие данные статистики до последней перезагрузки телефона.</string>
    <string name="intro_kill" formatted="false">Пожалуйста, обратите внимание, что <b>снятие</b> приложения может привести к повреждению (данных) статистики.</string>
</resources>
