<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    --><!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    --><!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
    <string name="intro_" formatted="false">Oto Call Meter 3G</string>
    <string name="intro0" formatted="false">Dzięki <b>Call Meter 3G</b> możesz śledzić wykorzystanie minut, wiadomości i pakietów danych.</string>
    <string name="intro1" formatted="false">Aby uzyskać dokładne statystyki, konieczne jest Precyzyjne skonfigurowanie Call Meter 3G, ponieważ na tej podstawie będą wykonywane rozliczenia.</string>
    <string name="intro_simple" formatted="false">Dla większości użytkowników wystarczające będzie skonfigurowanie aplikacji w menu <b>Ustawienia zwykłe</b>. Wystarczy ustawic liczbę minut lub wiadomości, koszt minut, wiadomosci itp. w swoim planie taryfowym.</string>
    <string name="intro_import" formatted="false">Jeśli twój plan taryfowy jest bardziej złożony, na przykład ponieważ wiadomości i rozmowy rozliczane są łącznie, możesz zaimportować wstępnie skonfigurowane reguły. Wystarczy wybrać menu <b>Zaimportuj zestaw zasad</b></string>
    <string name="intro_export" formatted="false">W przypadku, gdy dokonasz już konfiguracji, możesz wyeksportować Twoje reguły do mnie. Dzięki temu inni użytkownicy będą mogli skorzystać z twojej pracy.</string>
    <string name="intro_recalc0" formatted="false">Statystyki są przeliczane po każdej zmianie konfiguracji. Może to zająć trochę czasu, w zależności od ilości rozmów, wiadomości i rodzaju używanego telefonu. Dlatego warto dostosowywać wszystkie możliwe ustawienia za jednym zamachem.</string>
    <string name="intro_recalc1" formatted="false">Proces może zostać znacznie przyspieszony poprzez ustawienie <b>Rozpoczęcie nagrywania</b> lub <b>Usuń logi starsze niż</b></string>
    <string name="intro_data" formatted="false">Program wyświetla statystyki tylko od czasu ostatniego restartu telefonu.</string>
    <string name="intro_kill" formatted="false">Uwaga! \"Zabijanie\" procesu aplikacji będzie skutkowało wadliwymi statystykami.</string>
</resources>
