<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    --><!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    --><!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
    <string name="intro_" formatted="false">Predstavljanje Call Meter 3G</string>
    <string name="intro0" formatted="false"><b>Call Meter 3G</b> prati korištenje vaših poziva, poruka i mobilnih podataka.</string>
    <string name="intro1" formatted="false">Kako bi dobili točne statistike, važno je postaviti Call Meter 3G što je točnije moguće.</string>
    <string name="intro_simple" formatted="false">Većina korisnika samo treba postaviti postavke u izborniku <b>Osnovna podešenja</b>. Samo postavite broj uključenih minuta ili poruka. Postavite troškove odlaznih poziva itd..</string>
    <string name="intro_import" formatted="false">Ako je vaš obračun kompleksniji, npr. zato jer su poruke i pozivi spojeni i obračunavaju se kao spojene jedinice, možete uvesti unaprijed konfigurirana pravila. Samo odaberite izbornik <b>Uvoz pravila postavki</b>.</string>
    <string name="intro_export" formatted="false">U svakom slučaju, kada je sve postavljeno, možete izvesti pravila meni. Dakle svi ostali korisnici mogu imati koristi od vašeg rada.</string>
    <string name="intro_recalc0" formatted="false">Statistika se ponovno izračuna nakon svake promjene u konfiguraciji. To će potrajati neko vrijeme ovisno o broju poziva, poruka ili zapisnika podataka. Stoga ima smisla podesiti sve postavke u jednom naletu.</string>
    <string name="intro_recalc1" formatted="false">Proces se može uvelike ubrzati postavljanjem <b>Početak snimanja</b> ili <b>Izbrišite zapisnike starije od</b>.</string>
    <string name="intro_data" formatted="false">Imajte na umu da nema podataka statistike za prikaz od posljednjeg pokretanja telefona.</string>
    <string name="intro_kill" formatted="false">Imajte na umu da <b>prekidanje</b> aplikacije vodi oštećenju (podataka) statistika.</string>
</resources>
