<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--Generated by crowdin.com--><!--
        Copyright (C) 2009-2015 Felix Bechstein
    --><!--
        This file is part of Call Meter 3G. This program is free software; you
        can redistribute it and/or modify it under the terms of the GNU
        General Public License as published by the Free Software Foundation;
        either version 3 of the License, or (at your option) any later
        version.
    --><!--
        This program is distributed in the hope that it will be useful, but
        WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
        MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE. See the GNU
        General Public License for more details. You should have received a
        copy of the GNU General Public License along with this program; If
        not, see <http://www.gnu.org/licenses/>.
    -->
<resources>
    <string name="intro_" formatted="false">Call Meter 3G\'nin tanıtımı</string>
    <string name="intro0" formatted="false"><b>Call Meter 3G</b> ile görüşmelerinizin, mesajlarınızın ve data bağlantılarınızın kullanım durumlarını izleyebilirsiniz.</string>
    <string name="intro1" formatted="false">Doğru istatistikler edinmek için Call Meter 3G\'nin, hat planınıza göre ayarlanması önemlidir.</string>
    <string name="intro_simple" formatted="false">Pek çok kullanıcı için <b>Basit Tercihler</b> altında yer alan ayarlar yeterli olacaktır. Burada bedava dakika ve mesajlarınızı, görüşme ücretlerinizi vb. ayarlayabilirsiniz.</string>
    <string name="intro_import" formatted="false">Eğer faturalandırma biçimi daha karmaşıksa örneğin, görüşme ve mesajlar birlikte tek bir birim gibi kabul ediliyorsa önceden yapılandırılmış kuralları içe aktarabilirsiniz. Bunun için menüden <b>Kural kümesini içe aktar</b>\'ı seçmeniz yeterlidir.</string>
    <string name="intro_export" formatted="false">Tüma ayarların düzgünce yapıldığı bir durumda kural kümenizi bana gönderebilirsiniz. Böylece diğer tüm kullanıcılar sizin çalışmanızdan faydalanabilir.</string>
    <string name="intro_recalc0" formatted="false">Yapılandırma ayarları her değiştirildiğinde istatistikler yeniden hesaplanır. Bu hesaplamanın tamamlanma süresi yapılan görüşme, gönderilen/alınan mesaj sayısı ve telefona göre değişiklik gösterir. Bu nedenle, tüm ayarlarınızı tek seferde yapmanız mantıklı olacaktır.</string>
    <string name="intro_recalc1" formatted="false">Bu süreç, <b>Kayıtların başlangıcı</b> veya <b>Bu tarihten önceki kayıtları sil</b> ayarları yapılarak hızlandırılabilir.</string>
    <string name="intro_data" formatted="false">Telefonun yeniden başlatılması halinde data istatistikleri, yeniden başlatılma anından öncekileri kapsamayacaktır.</string>
    <string name="intro_kill" formatted="false">Uygulamanın <b>zorla sonlandırılması</b> yanlış istatistik hesaplanmasına yol açabilir.</string>
</resources>
